有無人做過正顎手術

想做，但聽講好痛，
有無經驗人士分享下？